一人一件童年㭍事

十幾年前有套 講釣魚既卡通睇到上曬腦

之後走左去私人花園d大噴水池度釣
一釣果下...俾保安追住黎罵 ......

太多 唔知拎邊單講

戴住個洛克人頭盔當單車頭盔踩單車 一路踩一路有人笑鳩我

巴打你真係識玩

叫錯第二個做阿媽

細個係山到跑跑下跌左落個泥氹到 變左個朱古力人

另一件事係借家姐支潤唇膏用 因為真係好乾所以兜左好多圈 搽埋出界諗住滋潤d 點知出到廳比人笑 照鏡仲諗點解會變紅唇蛙 個支原來係有色潤唇膏 但係白色嘅

仲有次同家姐係碌架床到玩 推推下 我比佢推左落床 大字型咁落地 撞甩左隻門牙 小學頭幾年都唔敢笑